{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 스테이201 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2人基準に設定されており、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要であり、追加1人当たり料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認いただく必要があり、男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音をご遠慮いただき、客室の物破損及び盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 チェックイン及びチェックアウト時間に注意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人基準に設定されており、特殊客室などの場合は追加1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約による入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についての注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音をご遠慮いただき、他の宿泊客への迷惑となる行為は避けてください。"
        },
        {
            "question": "物破損や盗難の場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室の物破損や盗難の際には刑事処罰を受ける可能性がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間には注意が必要ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間には注意してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 414
    }
}